受害人面容首曝光 大爆C朗雞姦過程

C朗被控告強姦，受害人面容首度曝光。今年34歲嘅Kathryn Mayorga，雖然已經年紀唔細，但依然明艷照人，如果C朗9年前睇上佢都唔出奇。Kathryn決定聘請律師，控告C朗於09年強姦自己，佢近日向德國《明鏡周刊》巨細無遺咁講出被C朗強姦過程，表明自己當年被C朗「爆菊」，搞到直腸都傷埋。

「當年我同朋友去拉斯維加斯玩，C朗見到我向我微笑，幫我叫酒後留低電話就離開。好快我收到佢SMS，叫我去佢酒店房玩，話我朋友都喺度。我上到去，到佢間房換泳衣，佢突然全身赤裸衝入嚟，叫我摸佢下體30秒，我拒絕後佢仲叫我應該為佢口交。我當時覺得佢又出名又靚仔，但講嘢唔經大腦，所以忍唔住笑咗出來。之後我哋接吻，我冇諗過更進一步，但佢竟然撲上來仲雞姦我。我叫佢停，但佢就一路問我痛唔痛。完事之後，佢跪喺我面前求我原諒，話自己99%係好人，依家就係嗰1%壞因子，令佢做咗錯事。」

Kathryn嘅律師指，當時Kathryn被C朗整到直腸受傷，今次係針對C朗對佢當事人帶來嘅身體傷害，以及傷害帶來嘅後果而作出起訴。

我當時覺得佢又出名又靚仔，但講嘢唔經大腦，所以忍唔住笑咗出來

G

話自己99%係好人，依家就係嗰1%壞因子

MILF。。。

條女上房諗住冇事出返嚟都係唔經大腦

上房唔扑野，唔通温書咩

勞資糾紛姐
最後迫阿朗拎一千幾百萬黎和解

唔吹但都接吻

十足十台女 扑完野越想越不對勁走去告人

我都係咁認為

09年嘅事，其實佢本人可能都冇所謂，扑咪扑囉
但見佢咁多億身家，咪拎返出嚟，等c朗怕麻煩，拎返千幾萬英鎊俾佢和解

幾時都話陳冠希醒

扮哂對方追住含既片

咁撚中意過勁撚耐先出返嚟告㗎喎

有無證據先

同依家特朗普想委任果個保守派新法官

一堆女人 話佢幾十年前性侵

扑野前真係要簽份document先

之後我哋接吻，我冇諗過更進一步

扑就應該有扑
不過似係屈錢

阿朗就唔岩啦，唔係條條女都接受玩後花園，仲要整損埋，人地靚女點痾屎

冇錢又出黎屈一筆,呢世都唔使愁
cheap女人

賤女人
咁都屈人一筆

靚女唔會痾屎

牙朗唔肯屌王騎屎眼, 酸撚到開POST發癲

今次撐c朗

賤種迷又想扮睇唔到
仲唔承認自己係賤種？

鬆得濟屌唔落

Cheap西臭賤雞

果然係基佬，有西唔屌，屌屎眼

屌完之後聖人mode

果99%即刻諗起山區小朋友

佢認為C朗應該要為呢次性交付出更多錢

換泳衣

唔信, 牙朗條J咁短, 點隊爆直腸?

之後我哋接吻，我冇諗過更進一步

人地除曬衫你唔走仲同人打茄輪
唔扑野唔同除衫偈傾啊

收撚左人錢跟住又反口 講到自己為正義企出黎咁
覺得自己賺少左就真
呢D八婆應該拎去打靶 世界就少好多麻煩

09年已經收左牙朗35萬鎊和解，依家冇錢洗又告多次想屈多筆，女人賺錢真係容易

仲以為係仔

臭雞，洗曬錢咪又要囉

我朗會跪喺度？

我唔信

王騎呢？

唔撚怪得阿朗要搞基 啲女人咁麻煩 仲要阿朗屌過咁多個 搞基就唔同啦 男人諗野好簡單 大家扑野求開心
唔會又metoo又盛 互相爆完菊又係一條好漢

Football Leaks 獲得C朗最初回答佢自己私人律師問卷嘅Email，C朗認對方過程中講咗no同stop幾次:

"She said no and stop several times." She would have been lying on her side. "I pushed her past behind. It was brutal. We have not changed the position. 5/7 minutes. She said she did not want it, but she kept herself available. "And further:" She has always said no. "Do not do it. I'm not like the others. "In retrospect, I apologized."

今年34歲嘅Kathryn Mayorga，雖然已經年紀唔細，但依然明艷照人，如果C朗9年前睇上佢都唔出奇。

當年得25歲記者講呢句做乜

夠粗

阿朗唔係鐘意 紅唇娃咩
唇唔夠厚阿朗都照食？
不過佢講中咗阿朗性格
應該係真

男同女都叫雞姦

上酒店房唔通同你傾波經咩
metoo 女權撚

點先屌到呢D鬼婆

有西唔屌，插屎眼

下下都十幾廿年前姦完而家先講返出黎

#Metoo

你閱讀理解拎u?

佢今年年紀唔細同單案有咩關係？

即係話而家三十幾歲都咁靚 後生一定仲正

強姦犯

無用
就算扑之前同意，扑到一半叫「唔好」
個男嘅唔即刻停止都當強姦

所以當年陳冠希嘅做法先係正解

你真係好撚蠢

你聰明啫

雞姦？？？？？女人喎 黑人問號

我都好想俾C朗插 大大力

條女係咪弱智，佢唔幫手係無可能插得入屎眼...

咩都冇準備就一黎屌屎眼，唔會成陣屎味咩

屈錢居多

告得入真係on9，條女仲on9，第日情侶仆野搞到條女懷孕又係咪可以告條仔女女女

馬迷又想扮睇唔到？

告得成 牙朗賣屎忽都唔掂

c7: 摸我碌鳩30秒
女: 不了
c7: 你應該幫我含撚

乜撚野對話

冇KY又冇洗咁易屌屎眼？C朗玩開屎忽咁唔專業？

疤真係好單純

應該係9年後既今日覺得呢個係搵錢既最正接途徑

班死八婆又告人莫須有